參選功能組別即係認同港共政權

最近我聽左幾分鐘 打上毓民踩場同梁錦祥傾計 D十幾廿歲o靚仔講得好岩

你地班泛民當左勇武係condom呀？做乜撚野走去選功能組別 又唔係入去推翻政府 完全遺反我地一直既立場

我地呢場運動 就係唔可以認同不公義既制度 依家仲叫我地投票 咪即係認同佢？係咪on9? 九月立法會 一係唔投 一係投白票 無其他選擇

唔好同我講兄弟爬山 各自努力 邊個投票既 就即係即同呢個腐敗港共制度 你對得住死左既手足？ 仲話想贏呢場運動？ 下世啦

中共歡迎香港人不選功能組別

拉

分化post

Source呢樓主

無source唔好分化

我問你一句，你有得唔承認港共政權咩?

我地無本錢分化架啦

咁你係咪諗住做白票撚

分化po

唔試下又點知得唔得

進攻功能組別啦

去公廁等於承認港共政權

係
拉得

你地班白票黨當左勇武係condom呀？做乜撚野唔試下呀，完全遺反我地一直既立場（兄弟爬山）

我地呢場運動 就係唔可以認同不公義既制度 依家仲叫我投白票，係咪on9? 九月立法會 絕不投白票，無其他選擇

兄弟爬山 各自努力 邊個唔投建制既，就係手足， 樓主你下世再做中國人啦。

唔好分化啦 ....

無啊
所以咪要進攻功能組別囉

低級白票撚

真
樓主分化撚
我地要團結
不過極權先會多過要團結

同意

你睇下你張身份證後面個徽寫住乜？

兄弟爬山
功能組別鑽石山
行兩步就爬完

又一條on9自動上水 block得

咁樣浪費acc..
blocked

參選功能組 = 直接當勇武Condom?
我諗如果參選功能組有用，勇武會出黎反對?

最近啲五毛多到

佢應該係講呢條片掛, d前線手足(?)既考慮其實幾幼嫩

投白票都係一種政治取態 話比人聽對政制不滿
仲諗住投比泛民主派班呃飯食既小丑的話 你永遠都只可以跟體制玩 仲講咩香港獨立？

出動了

制度內外都要贏佢
等佢冇得玩
有衝突？
低質引戰

樓上話人五毛既自己就係
想引戰
順便俾人話連登盲反

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 ., 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」

鄺神49萬票都係功能組別，冇認受性

好長
幾多分鐘開始

我有其他國家戶籍 見你地仲on99想贏功能組別先出聲

咁你就收皮

佢無諗住，佢係想你做白票撚，而佢準備投民建聯，今日任務只係衝出黎呢度大嗌幾句 「係咪當勇武手足condom」

上次特登唔block 你, 今次屌都廢閪事
請大家善用起底功能

一開始skip左intro就係

拉, 屌你老母, 解釋講左n 鳩咁多次仲有人講呢d 分化野

我係分化撚
你吹咩
Block9我囉打手
阻泛民搵食就係分化
慳d啦你地
2010年玩撚到依家
嗰時代變架啦
未來既時代係屬於本土架啦
準備等失業啦柒頭通處

咁歡迎你block左我 因為你只係個傻仔 我啲野唔係寫比你呢啲白痴仔睇

任何抗爭方法都match到

<填上抗爭方法> 就即係即同呢個腐敗港共制度 你對得住死左既手足？ 仲話想贏呢場運動？ 下世啦

係 就係呢條片 佢其實講得好岩 係兒登仔仲叫人要贏功能組別

咁係咪地區直選都唔選？

除非全城大範圍勇武抗爭坦緩個社會
如果唔係，事實係你承認唔承認個政府
選舉都係會舉行
咁係咁既情況下，投票又有咩問題呢？

同埋專心搞選舉果班 唔會係專心街頭抗爭既人
兩者無矛盾既地方

照佢意思就係啦 一係唔投 一係投白票喎

革命就係要唔承認個制度！
乜撚野公廁

連台長都話
泛民當勇武係condom

如果今次夠人入去都唔做野，下次唔駛你叫

但今次，點都送左佢地入去先

又block唔少賣港派打手，thanks for your post

台長? 碌撚都投左共啦
同佢同路既會係咩人?

中聯辦主任駱惠寧指，反對派想取得立法會過半數議席，是「奪取管治權」

敵人反對我支持,,
以家敵人認證喎
咁係咪要反對

一國兩制 等於 港獨

無source唔好話人分化

事實係 佢地做過啲咩幫手足 出黎扮下野 講香港仲有法治 除非over my dead body
一票不投泛民主派！重建立法會選舉制度！

係唔係五毛，大家自己決定。

剪身份證啦手足

好撚煩

起底
拉
block

大家唔駛理樓豬分化撚放負師, 請善用起底功能
收一收樓豬皮先: 以你既邏輯，交稅俾政府即係認同港共政權，唔好再講兄弟爬山，邊個交稅既，就對唔住死左的手足，就係鬼！

一毛，拉

哩個好啲

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

其實都唔係分化
樓主講既野係每個人既理想（推倒港共）
不過好多人覺得冇可能所以先要繼續玩
就好似一鋪玩爛左既大富翁 睇下邊個夠膽離場先

投左共
老蕭呢?老蕭個仔係支那咁多生意
老蕭係咪共碟呀?

碌撚個仔係美國喎
碌撚係咪美國間碟呀?

熱狗都選喎，咁佢地又當勇武係condom

無正常人會覺得入功能組別就係認可功能組別

做多左喇
晨早blk左條三毛

講廢除功能組別講左幾多年呀 依家反而走回頭路叫人玩 無野呀？

加入POPO 都唔係認可POPO
一定有白警架喇

好悶呀仲係呢招

唔好同我講xxxx

呢句真係無撚敵

邊招先 屈毛定屈共碟呀
討論都唔俾 玩共產喇 反咩共姐

啲三毛互推扮對家都幾好笑

係 兒登仔就係雙重標準 人地做警察就一定係黑警 佢哋自己投功能組別就好地地

我覺得佢地個諗法係不成功 便成仁
但一開始就知不成功
當你只有一套規則而你係有可能佔上風但你覺得套規則係其他人訂立而放棄既話 你就唔會有下次機會

咩立場都未講就起晒鋼
又多個捕獲

拉 死五毛

呢個機會係97之後有無數次
定係以前又唔計?

咁黃毓民仲唔去港督府放炸彈？

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

係呀全世界都係5毛熱狗呀
我係5毛呀BLOCK我喇
有咁撚多5毛 泛民直選死左喇

姐係五毛，block

希望有智力既p牌會block岩人啦

參選立法會即係認同港共政權
參選區議會即係認同港共政權
做公務員即係認同港共政權
用港共身份證即係認同港共政權

人地玩暗黑兵法
扯下貓尾又信

體制街頭 裡外抗爭
齊上齊落 和勇合一

明未？

同埋我想問一個問題，假如全民學你講不投票，議會全部民建聯既人，或者無否決權，而政府再推惡法，你覺得可以點做，年輕人繼續上街犧牲，定靠民建聯？

我覺得大部份白票黨都係無一個完整論述點解唔投票，同埋唔投票有咩用，就係無建設性既建議，（黃毓民例外，佢有建設性既論點-立法會總辭），你上面只有批評現行做法，而無建設性建議，完全說服唔到我，仲有太多漏洞同埋理想主義

假膠嚟
實質係幫推到上熱門

Blocked

推

得一種人有資格投白票，就係夠膽企係前線既勇武，佢地有勇氣企係極權面前先有資格屌鳩功能組別唔去投票，如果佢地真係相信呢個投白票既做法既話。
其他人都冇資格叫人去白票，唔敢衝又連手上唯一既一票都唔用只係係到屌鳩功能組別冇用，咁同d中立撚有咩分別，衝又唔敢衝，救人又救唔到，只係識得係到屌鳩人

你咁樣無用架喎
仲有用下腦諗下我邊句野係講錯啊
講三罷講左9個月都未撚做
就知香港人幾中意返工做奴隸啦
就好似你咁
每分鐘無所事事咁上cctai
不過都好既你認清左自己既方向
做狗就係做狗

你訓醒未，白票撚最後既結果只會係有幾十萬白票，100萬泛民，120萬建制然後所得既野只有張所有憤怒吸落自身，內鬥，唔會有人質疑制度，唔會有人覺得唔合法，因為仲有200幾萬人投票，你班白票只係少數派，簡單來講，就算比你說服到7成泛民投白票，你D白票都係少過老人票，你除佐令自己變成少數派外無撚用

估唔到仲有白票撚

仲未明白手段同目的
定係驚人入咗去功能組別就唔捨得出返嚟？咁樣睇手足？

fun fa post, pull